apple iOS 11

有無人覺得更新左之後勁食電同成日lag住左